[行路撚]由希特拉都cut唔到行去B仔涼粉

見人行得多，自己又想玩埋一份

1017海濱

1029 麗城

邊度黎

留名

經咩行，青山公路?

係
經黃金海岸，屯門市中心，最後到元朗

起點為荃灣西
終點元朗

支持

1048 近水灣泳灘

唔想行山頭

咁近

天氣好，岩晒行路

新手試行姐

天氣好

1056 汀九橋

你呢個咩app

google map

google map!

完全唔識用你畫面既function

唔識point A去B計路程

1124 嘉頓
好香麵包味

update做最新版就有

支持行路POST

屯元天出省成日比個荃灣隔住左

所以我都係荃灣開始行

巴打回得咁快, 唔怕冇電?

無開gps,而且帶左三個尿袋

可以話係今日的路線

係咪來回先咁短路程

1152 青龍頭碼頭

1226 屯門轉車站

1235 海事學院

1245 小欖

大家都有病

我琴日由新蒲江行去九龍塘。

好近

1317 黃金海岸

咁近就唔好講啦
我前日夠係荔枝角行返去鑽石山啦

呢個ok

1340 青山灣泳灘

終於到屯門

1358 終於行到屯門巿中心

1440食完m記出發b仔

1446屯門法院

咩希特拉

1502 vcity

巴打行得幾快
到富泰影返張相打招呼